
                      Aborda las problemáticas típicas de una familia media (un matrimonio y sus 2 hijas) de un modo ameno y gracioso. Cálida y buena ambientación noventosa. Para pasar el rato.
        
            